屌你班連登仔做撚夠標題黨未？

知唔知出到黎網絡有幾慢，次次係標題打撚埋哂啲悔氣說話負面野
出過黎都知係街根本唔得閒睇你入面講咩，但剩係一開連登見到分化捉鬼post咁撚多正評真係唔撚知你想點

依家打緊仗啲網絡資源唔係比你地咁用
班標題黨可唔可以自己收皮